加藤鷹的訓練菜單 弟子：用手指挖出浴缸水

出演超過1萬5千部以上的前AV男優加藤鷹，有著「金手指」、「神之手」的稱號，他的弟子吉村卓，日前上說加藤鷹要他練習用手指挖出整個浴缸的水，藉此練習手指。

據《abematimes》報導，AbemaTV於2月15日播出的《童貞TV》(DTテレビ)節目中，邀請AV男優吉村卓大談業界秘辛，而他也是加藤鷹的弟子，說曾經住在加藤鷹家半年，然後加藤鷹就要他用手指挖出整個浴缸裡面的水當作訓練，而他也完成了2、3次，讓現場來賓各個驚嘆不已。

而跟8000位AV女優啪啪啪過的吉村卓，也將自己理想中的最佳9人列出，分別是蕾(つぼみ)、佐倉絆、星宮一花、松本菜奈實、AIKA、三上悠亞、河合明日菜(河合あすな)、岬奈奈美(岬ななみ)、鈴村愛里(鈴村あいり)，如果要增加一名代打的話，人選是明日花綺羅(明日花キララ)。

點挖

用手指撥啲水岀黎？

原來係兩師徒

1、4、7、8

一開水喉d水都流出嚟啦

似係 撥到幾時

萬人斬

何俊仁下屆參選，不妨以呢招做賣點

應該係開定一缸水再撥出黎

好癡線

潑水潑幾粒鐘

少年漫修練方式

唔鍾意又點? 拍戲呀家陣

其實吉村卓結咗婚未

河合あすな

Lm

屎都要食呀

你一講我就諗起精液壽司條女

正所謂𨳒還𨳒，唔好用手撩

為左份工